以咖見到d90後做少少野就話辛苦

啊阿叔以前咪又系咁過，又话储唔到钱買樓。其實d銭咪走去買晒啲无聊野，咩一定要追名牌潮牌

吾你老母咩
死返大陸啦臭鳩

做乜撚野？

系你老母咩

樓豬好波 班垃圾後生仔就係賤狗